今日游擊好成功

只要記住

Be Water
Hit and Run

Push

1

2

3

Be water

4

真，敵進我退

仲有聽日
[集中討論]0730鑽石山地鐵

睇埋先 但攻略係正確

攰撚死班狗

嗚啊 感動子

玩完即散去第二個點

千奇唔好咁做，唔係我返唔到工

睇埋先
一日比一日進步

玩還玩記得趕尾班車

差佬咁多人機動性慢,所以打遊擊示威者係會贏

不流血不被捕先係成功

成班狗係將軍澳

進步左都係好事黎既
開左多條戰線 但不停轉場

讚

推

未完 唔好打飛機住

啲狗都未到觀塘 我地就已經完成任務

Hit and run and run run run

真係water

快d返屋企，今日夠皮

磨死班狗

有無小整合?我無跟到時事最新狀況

中有九龍 新界南
大把空間進步

哨兵好緊要

而加散水 聽朝繼續不合作連動
咁算唔算贏

睇埋個尾班車先
宜家踢左70幾分鐘暫時都還好

無人被捕先係至高境界

不流血,不被捕!
大家馬到功成!

係銅記唔夠跳脫

整體上幾好

11 點啦 其實唔駛再去下一個地方啦
休息下好過啦

大家撚狗撚得好開心
勁

剛才TKO有10幾個義士塞車路。

然後粗略估計至少200侽口警察
Set好陣，有齊Full gear 勁多裝 勁多車警察出來。

點知義士一野走左。
成班到場警察一字排開再上前沖。
發現一個示威者都無，個樣笑死我。
狂找示威者，點知找左勁耐都無

完美 Be Water

玩到班狗殘

最開心見到片地開花
兄弟們又可以安全返到屋企休息

明天到我們打工仔罷工回合了!

推
要讚下大家
Be Water

唔好俾捉就贏啦

學習能力高 叻仔叻女

好勁啊大家!!!!!!!!!!

Respect

算

好識玩

想問下而家有邊到係已經成功撒，邊到仲未撒？

游擊戰術仲未成熟,不過抵讚既
決定行程方面可以改進下

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

今日會唔會係練習咋?

Pish

撚狗

走啦

愛回家

咁一齊罷工

撚狗最巔峰之作

將軍澳 西環 銅鑼灣 金紫荊 黃大仙(唔得) 觀塘 天水圍...

返屋企休息

共產黨以前都係咁樣玩法 先成功

強烈建議返屋企
佢地成堆出哂黎，
有排都未收工

聽日早上大家早起再搞一獲，直頭唔駛訓

玩撚殘班差佬

終於進化

我唔想返唔到工

散晒街坊再幫手拖時間

攻其不備

今日係咪聽朝0730預演？

今日真係做得好,差在收個靚尾

識玩一定係咁玩 辛苦晒前線巴絲

今日靚波啊

今日真係water好感動

叻叻

但前線萬事要小心！

不受傷！不被捕！

好想同狗講 catch me if u can

Hit and run

p牌想比mon post狗有懶人包？

咪撚再轉場 人地mon到實

上黎叫要人 都唔知係人係鬼

落場阿屌

打完依日 就要準備聽日了

今晚簡直就係正面教材

Be steam

光復香港 時代革命

今日實驗 寶貴經驗 請入

大家做得好，好感動打遊擊就岩

係咪冇事？

留力聽朝仲要人

有隻狗比人撚 偷偷留下負皮

hit and run

五年前想實現既野終於做到 真遊擊

好欣賞各位，留力聽日百花齊放

我就係要呢d

大家開始上手

但唔好自滿！！要keep 住！！

除左銅鑼灣走佬個段可以再果斷 d之外
暫時表現都仲可以接受

差多個靚尾
今日就係一個great model.

回家了

好犀利!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無早茶飲

依家區區都有街坊咁滯
仰咪即係得閒就可以食飽飯落樓下散步

落樓趕狗

我淨係不斷遊地鐵河

一到夜晚就係街坊回合

觀塘街坊好波！

8月5日全港被罷工

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

不流血 ! 不被捕 ! Hit and Run ! Be water !

加油各位

BE WATER

屌你我都係

不被捕齊上齊落

第一次真真正正be water

勁 hit and run 成功

以後咁玩就得！加油齊上齊落

push

有無18區計分表😂

對

大家開始識玩了

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

阻一阻大家

【8月5大罷工大罷市總攻略】推上熱門 歡迎補充 重推畀更加多人知

撚popo

班狗就要渣車，可惜周圍都係路障，我地就搭暢通無阻嘅地鐵
玩到班狗氹氹轉

真係

push
今日有望突破最低被捕人數

咁每個區都有警力嘅 小心為上

香港好波

今日究竟去咗幾多地方

將軍澳
港島西
銅鑼灣
黃大仙
觀塘
牛頭角
美孚

第一次熟習吓
緊貼大隊

永遠都唔會跟到去邊 我放棄咗 一陣朝早見